大學點樣入society？fm 一問

我今年ust fm 想問下點樣入唔同soc ？洗唔洗interview 篩選？

有錢就得

hi ust fm

殘體狗